其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(111)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

比人捉住咗

有人出到pool 未呀！？

等開post等咗好耐

咁都捕捉到冗力好高

Sorly

好員工留明

冗下先做嘢是常識吧

人中之龍

我依家先出現 唔冗

早晨

單身狗

等咗20分鐘

等咗幾分鐘啫

lm

人中之冗

船P

艇P

鋼牙

覺sir

148.1

Hi

你咁好記性做乜

廢老有排追擊你

見到船p就諗起艇p

笑什麼 你咪又比人叫廢老

個表情咩ec先

我係比人hey0

抵啦
你都恰得人多

hihi

一大早就俾囝囝捉住了

BIN C專員

我點解係艇

清泉開始壞了

是咪有少少誤會牙
牙春先係喎

你係改名專家

禾係比人改名專家好無呀

呢個係牙春的日常

我派膠姐

今日個po好靜

心情低落

哪有囝囝

我係bin c 專員同正字特警

由發現佢知你係c都叫你雞巴嘅時候
已經發現清泉相當崩壞

工作忙碌

專心工作

開始比人西面

快啲調走我

老闆殺到

專心

調去學資處

叫佢返去等消息啦

廁所上水

百年一遇

調去稅局我辭職

千年一遇

魔咒發動

廢老咁早就追擊

我都係

收膠

蜰

好忙
睇緊一陣食乜

冗員落完site食個早餐先

辛苦晒

一號波

h所有風球已經除下

好野，一號風球

最新風暴消息

唔豬會唔會8號呢

睇天文台張圖 預測最近係星期日

矛人

唔撚係嘛

我屌佢風眼

咁大獲

無前途

個風咁弱雞仲要唔近

星期五8號

就8號

唔駛警 你份工又唔是要考你英文

想睇

吸咗入眼了

冇帶j
濕哂

要啊
分公司係倫敦

難記春卷墨硯先辣買線 27蚊咋

屌 咁撚大雨

行天橋都濕撚哂

霸氣怪

出面行晒雷

細雨咗啦

球王怪 榮登寶座

同油g並列第2

我呢邊好似無雨 但都無出過去

日日有公司溫馨飯

我一次咋

有霞姨真好 仲有生果

仲有囡囡同事
係公司訓都得

招牌米線都28了

牙中

seedc

Bombom

今日直到17號 春卷墨硯米都係27蚊
特價呀

即係可以過夜

囡囡

落雨唔想出街

平左一蚊

仲係好焗

時薪40嘅窮丁嘅灣仔食到27蚊難kee
係好感謝天父baba

又灣仔

典解我個邊冇難記食

喺街見到唔可以相認

可能你嗰近係高級寫字樓

大大聲叫油g!!!

不....不了

悶

禾已經食到覺得是水煮河粉咁

先生你認錯人

見過都認唔到me
何況未見過 好似係

講聲Hi就閃

醫院can先最抵食

原本係咁所以上次專登唔打招呼

是咪有少少誤會又認錯人
禾出左名禮貌大使黎

上次見過

春同148.1麵檔牙

食燒味或成最大贏家

甘牌

食燒味飯同粟米六粒飯

你的名字劇情

禾有打招呼牙
牙春唔認得me 咋

學生canteen 先最抵

不要玩弄新海誠

難度分十分

mitsuha

佢兩個好岩

為咗染個靚髮

淆底了

G 持

驚驗完好mk

染*

唔染都mk

廢老點都睇唔過眼啲90後

Hi都唔講

我地離遠都聞到對方陣毒味
唔洗見面都認到

姑娘屌鳩老野mode發動

廢老特別多咀

毒物既本能

廢老眼中禾地係垃圾

磁力共震
喺人海中索到陣味

廢老好快入安老院 唔洗怕

喺現實中唔敢相認

冇人撐廢老

廢老唔抵幫

你就好 有過曾經
公司從來冇男人依種生物

姐係得一個對手

成班網絡hey 0

單身

正想問是咪單手打緊宇

你估下佢另一隻手做緊d 乜

廢老都恰得人多

禾睇你又認錯人鳥

今日咁靜...

大家去晒邊

冗員ssss呢

怪放假都上水

全部人都上進mode

等緊睇醫生

覆診？

me

定走晒去隔離

偷懶上黎吸口氣

係

你都吸咗好多口

又去哂格離

去左捕捉偶然巴

個肺比人頂細左 要換多幾次氣

係度

被Bin c完

有矛人捕捉到佢

就決定係你啦 牙春！
@春

應該岩岩訓醒扮比人醒完

陰謀論

在在！

花生

改咗名認唔到

唔再入波既球皇仲係唔係球皇

邊個bin cfu c

今日駛唔駛ot

好快會入球 等禾

唔係@蟲咩

我幫佢

良好員工係bin c用架啦

唔使 趕完份野了

球皇爭奪戰

做得好

偶然巴 很想去 捕捉他

hoballllll

我買在在獨贏

冇射波兩日就認好員工

All in

佢肯返工已經好好

咪就係

牙左show win

做到想喊
乜都唔識又比人逼迫

904

第一次唔識比人鬧下無所謂呢
比人鬧完
試過一次之後識左
下次再做就唔會唔識了

買怪怪爆冷

怪怪已經係上個月冠軍嚟

有冇分牌

係咩 咁我繼續支持怪怪

唔會

冠軍有矛獎

係人蠢嘅問題

買定離手

擰擰要輸唔巧阻佢牙

比啲信心自己吧

多謝肛肛支持

chur 完公司一份野 偷懶

有 冠軍將會贏得贊助打邊爐資格

胡辣火鍋

留返d野今晚同d囡囡overnight OT

聽者有份

四五月可以頒獎

麻辣火鍋

咁重要既頒獎 禾報名參與

岩岩發現灣仔星巴克有仔仔

參加頒獎禮
幫手鋪下紅地毯先

扮工扮到出starbuck

應徵做mr gift

E 係咪去開6國個邊個間？

灣仔唔係好多間

捕獲剛剛

我有朝見到有個疑似係你嘅人
同囝囝座係到傾計

Lm 跟進！

唔巧屈
都話禾係路人樣

講多d

地下情

唔好扮禾
禾先係路人樣

冇否認

呢個真

牙春俾人sm完啦

無了
毒J落車見到望左幾眼姐
我又唔飲咖啡

objection!!!!

3p

去左邊? 想聽佢教書

所以你咪扮路人樣認錯了
明明就是滿載溫馨緊

野生捕獲失敗

咁我下次入去同你say hi

怕你咩
因為無出沒過

佢好成功
唔應該睇少佢

g 持

我不想做了

禾都覺得會成功
天道酬勤牙

劈比d 靚
天朝九點擺係禾檯面

邊個唔係俾人當狗撚丫
係咁㗎啦

個𡃁都燥me底
點振夫綱

唔要呀
袋底級好橙

放工

成句野打埋比你
照讀is ok

收工先比人叫

你...今晚留低陪我好唔好

唔好 番我屋企

牙春對牙ling表白

可以去擰擰公司沖埋涼

推

今晚....OT夜唔夜

睇幾典

呢套IIA

晏晝

禾睇過1嘅4d版

咁就ok啦
又話咩有血唔得

變晒機油

冇乜血呀
個肥佬比龍咬嗰度嚇能死我

即係點

睇

下次要舉手示意
乖

原來果個係揮緊手

自私到

瘋狂約觀塘

我報左名嫁

終於準時收工

蟲蟲一唔一齊睇呀？

莊？

幾點

黎la

此post 收工已死

上水啦

收工

蟲b一齊睇

放假

頭先搭巴士見到隔離巴打睇緊依個poat

咁遲

聽日仲要返

好多身後事要處理定

就去旅行要CHING野?

咁準亂講

即刻留個msg叫佢坐直d吖嘛

唔*

相認！
靚唔靚仔

過去相認

佢轉左台

幾斯文

身負重任 膠層

秒出pool!!!

佢轉左台 脫左毒

見到留個名 樓主歡迎你

好啦
要準備好曬d 野，交低俾同事～

牙支講埋邊㗎車

就係低層先要做咁多
高層拍下屎忽就走得

禾都去等巴士

屌老母

離屋企三分鐘路先嚟大雨，返唔到

邊個巴打 牙在歡迎你

做乜呢啲天氣唔帶j

牙在排隊

旅行前後都好忙

唔信邪

順便抄埋me牌thx

我諗要到機場果刻先有旅行既喜悅

禾已經清哂堆落嘅嘢
聽日可以繼續冗 好似係

球皇就是不同

過嚟幫me手

禾唔識do

其實就是禾

冇抄牌

你都拍下patpat

你見過呀g未

冰個係呀g?

下次先哉

巴打落左車 會唔會驚左We

咁唔使揮手鳥

唔巧驚

見過啦 相認左 hi乜咁啱

牙支想睇咩戲

收返隻手
合埋抱口

出pool

耶 見過喇

想呀 但應承左同朋友睇侏羅紀

相認左

晏晝先話勿相認 明既

搭車又唔出聲 差啲唔認得你

你地...

冗員本身冇咩做

你個問題仲未解決呀？

未

今日起碼3單突發

推走佢

部門細過港女奶 推唔走

要唔要幫你求救

唔識do 嘅野

未揸過唔知幾大

你揸下自己

毒毒一推

兩行好似好d

人地覆我tg了

恭喜

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

肥絲會戰勝歸來

嗨心

第一句講，你太7了

第二句呢

但我鍾意 係咪

Cap 圖唔該

唔想傾

你都冇相

完！？

你肯定？

單機，hea覆

咁佢覆你有咩咁值得

見到了

唔好太chur

圖呢

禾睇番一先

🙃🙃🙃🙃🙃

🙂🙂🙂🙂🙂

真係有圖

睇到

靜撚到

又咩歌

蟲

壞人

好7，唔好貼係到

人呢

下

妹

寂寞了

隻揪 ！話我壞人

可以，搵日

十八小時工作既生活幾時完

咁快又12點了

讓你單臂！

一個人打機

你唔叫佢地打？

b

毒拎冇人陪

好肚餓 好想食大腸面線
要多芫茜

邊到有？

芫茜

一個人打單機game...?

台灣

打邊爐要皮蛋芫荽湯底

傳說對決

咁比我好
我一個人玩單機game咋
夠毒未?!

叔叔不行了
頂唔順陣味

而家好多人轉左去玩平安京

巴撚閉 個個都放假

下次打邊爐叫

要皮蛋芫荽湯走臭茜，thanks

叫多碟芫荽thx

芫茜同榴連一定要揀一樣你會揀咩

00xx同偶x一定要揀一樣你會揀咩

我果份俾埋你

攞哂兩樣去煲湯

重口味牙春

btw, 你指拎邊兩樣

做咩姐

又番工

又唔記得帶J

矛人 係咪射哂

琴晚早咗weak
都仲想繼續訓

想跳樓

牙支牙春早

蟲蟲早

剛牙早

唔關事的所以

唔好呀蟲

跳完都係要返工

巧大雨呀

一陣匿入囝囝把遮

係呀…番工是地獄

好大雨

得把縮骨頂唔住了

嘩屌係噃

最多遲到 反正我可有可無

早 牙剛

可能地獄就係返足七日+ ot

我嘅角色就係奴隸
btw腦細方加 我自由了

老細聽日方加

d 人成把j 隊埋黎

濕晒

唔睇路

拎拎早光年早

24 x 7

剛牙

未返到去已經好撚想喊

毒撚去到地獄都無人燒錢比我要番工賺錢

lingling 肛肛早

光巴
又番工啦

我人生得高 啲女人收遮開遮嗰陣
成日差啲插我眼

其實腦細方加先最多野做

唔使比人西已經足鳩

雞絲早
係啊，又遲到了

早

怪怪早
無得射波唔開心？

怪怪早

怪

都係雞巴好聽

怪怪日日藍面

我都想高d 比人插到眼

符合春大喜好

我比人插頭頂

光年早
再射真係唔駛再返啦

肛肛
好眼瞓

春

Lingling
唔藍面嗰日應該係唔眼瞓嘅日子

雞絲
依個名唔錯

早呀怪 射左半day休息夠嗎

春你壞掉啦

返到公司繼續weak

師奶最中意fing把遮啲水

粉皮係邊

我冇另一半

到時自己做老細

巧食

雞
射半day係冇休息過

開啟冗員mode

俾你講一講 晏晝想食雞絲粉皮
雖然啱啱先嗒緊早餐

我都係做返冗員

今日可以冗

你哋咁講我都想食

不過唔係到到都有，同埋唔係到到整得好食

做老細可以任weak

佢地成把j 撞埋黎
D 水彈到周圍都係

醒la

晏覺早

星期三咋小

在絲，好耐無見

射波射波

諗起怪怪懶洋洋打波既樣 佛系羽毛波

好似冇好過

你用j 撞佢地

一晚不見如隔一秋

清

搵到好員工就係 搵到我呢啲就死得

係咩

我無你想像中咁識射波

在清先啱，打錯字
返埋今日方加

好眼瞓

在b

記得帶啲台囝返黎做手信呀

做咩都佛系 係咪冇得救

怪b

比起你公司啲人 你真係唔識射嘅

屌 發現唔記得帶尿袋同叉電線

帶夠一打

叉電線長期放公司

光年早

想weak了

一返公司就叉 長期100%先滿足

我都係 叉到100都繼續

在在
G持星期五射

我其實都係
本身應該有兩條線跟身
一條依家插左屋企電腦
一條插左係尿袋一齊叉緊電

我都眼訓

買多條放公司

你要買多條

你真係淨係覆joyce

個天黑晒

都應該要
有條都壞壞地

肛肛好 每個星期五都射會否上神枱

曾聽說雨天總要放手

屈原

痴心長情

username

都要

又要落大雨

應該話佢淨係屈我

This

Is

Love

一早又有電話要拆彈

上咗神台先可以繼續射

拆唔拆得掂

求其認衰仔做番正佢
已經習慣

Cfu你已經上咗神枱

常聽說世界 愛無恆久

有聲

天黑黑 會不會 讓我忘了你是誰

禾唔係要呢首

你能體諒我有雨天

夜越黑 夢違背 難追難回味

cfu~早呀

嗯 天氣不似如期

我會為大家謀福利

你話呢, 唔郁連羽毛波都救唔到了
要郁下先有得救

一打唔夠分 淨係俾主席都唔夠

lm跟進

懶惰基因太多

帶哂啲台囝返嚟

你肯返屋企未

望妻石

中山都未番

我日日都有番屋企㗎

怪越南過份美麗

返邊個屋企

留喺越南妹度唔返嚟

也許頹廢也是~~~~~⬆⬆另一種美

收到風 中出娶咗個越南新娘

光巴我同你係朋友 是唔是

Cfu早

叫左佢唔好
估唔到都係不敵意外

清, we are fd

在b去左我屋企
懂什麼你們

自己lor

可唔可以寄d台妹黎
順豐到付

最後不敵意外

我先課全數
我先我先

貢得閒上水呀今日

越南玫瑰開得燦爛

排隊好冇?

意外嘅嘢好難講嘅

不漏洞拉

執行入境大行動

俾佢恨到 講左咁多日

求圖

洞咗房未？

順豐寄付台灣仔仔

忙裡偷閒

cfu 收風好快 BB出生未

可唔可以順豐香港仔仔

佢叫你自己pm佢

應該四月
白羊b

送貨個位順豐仔仔

好似已經有一打白羊BB

春唔好唔開針啦

有啲真係幾大隻
公司成日有人送淘寶上嚟

都可以 講廣東話就得

廿五年後佢地上嚟圍爐

我的離開也是愛

貨我唔要鳥，你留低

好熱嗰幾日 佢地送完貨喺度飲水...

真令人羨慕

係愛!!!!!!

冗員大行動

港越混血bb係咩樣

之前有個幾靚仔

呀我餵

叫中山抱比你睇下

要睇個新娘幾錢

你用口餵

我個邊得叔叔

有冇抄牌 然後瘋狂call佢速遞外賣

水會流落腹肌

盲點

中山咁有錢 應該買左個越南小姐

太激烈我不行

中山已經有一打仔女啦
我仲係膝下無兒

呀

幾好人 可惜矛做了

你扮乜

無誠意

一打

偷偷執番佢飲過嗰隻紙杯嚟丁

我唔夠高抱起me pls

我要台妹應該係隊頭 你地台仔條隊先長

nth收到風話生左啦

用嚟做飛機杯

點先有誠意

但國外送件得一條隊
你咪阻我出池

噴水

好激烈 春大果然有諗頭

改左名未 12個好有精力!!!

台妹光年會食哂唔分享

擰擰太天真了

食完唔要果d都得

12隻恐龍
全部改越南名

佢都唔會俾你
光年已經壞掉

跟爸爸姓 係中文名

係咪叫bombom pakpak

中山越子

十二個仔女擺百日宴都飲到我地窮

唔出席

結婚個餐都未飲

一次過飲

我一早排左㗎啦

極速

出現了

俾兩份人情 不了
除非佢啲兄弟團係越南仔仔

越南仔仔手信呢

出席 但去嗌三個龍蝦伊麵

12個仔女叫咩名

玩到貢kind針失蹤到大家巧擔心你

同求 越仔呢

可能生緊第13個

唔靚仔㗎

等到好苦

中1-12

留班留咁多年

睇黎又就生飛滋
係咁咬到自己

英文名呢

唔靚仔都帶番嚟睇下先

認咗

應該係越南名呢

神的兒女 幾日生13個

一陣去法國餐廳大家樂 攞包砂糖up下個咀
好快好番

爸爸!!!!

飲涼茶

蝗蟲繁殖速度

真係好想像力

得閒影幾張J圖俾你啦

Bố!!!!!!!!!

求圖

仲唔出圖等咩

春大連越南話都識

北漏洞拉

冇存貨

圖呢喂

牙春

講左2個post但圖都冇張

渣ga

Google translate

Bố Đừng rời đi

俾啲時間

咁我去又唔係望仔

咩玩法

唔知你up乜都笑左

想飲東喜茶了

已經比左好多時間你啦

要幫我哋望

想飲天仁茗茶 但落雨完成唔想出去

想飲喜茶

圖啊！！！

咁大雨唔想出去食飯了

摩牙

可食用

metoo
買外賣算

即影㗎
算係咁啦

Ok 喎

腸油 真係有圖

好那大雨

行埋雷

繼續影多啲

中出做到野

收到風星期五會8號

6月8號

咁我咪GG

有遮都濕

要沙灘J

睇清楚

幾時影返張囡囡圖望下

係咪中出太多個人未清醒

叫100遮埋你

6月7一樣啫

遮在在
禾有自私J

私家J

最多大雨

希望啦

目測 > 30cm

咩呀

thứ tám của tháng sáu！

未舉之前

應該只會好搖

中文pls

求圖求接觸

⬆️⬇️⬆️⬇️⬆️⬇️⬆️⬇️

我都有遮 不過矛用

今晚俾你摸

好刺激！！！

咩表情

6月8日

痴線㗎

你地咪收晒PM

飛G搖好撚驚

等陣
btw剛剛酒店啲旗袍staff

room service

等一生都等

Btw 原來牙剛有間酒店

蠢左
冇叫

今晚記得叫
第13個黎緊

check out左啦

是咪想住?

下個更可愛

逐個敲門

kế tiếp
kế tiếp

...

ở lại

有冇翻譯

睇甜故都要google translate

應該大概估到咩意思

可摸以提供翻譯版本

求翻譯

中出話佢估到
我想睇埋佢版本

下個
下個

一陣之後

就你啦

有經驗

好合理

有公仔先估到咋

真人真事

又過左半day

全中

經驗之談

酒店揀女實錄

參考閱讀

落雨食飯好難等位

典解又貢大雨

cơ thể tuyệt vời

chạm vào tôi

bạn là một cậu bé?!

Vâng~ miệng tôi ngon

唉

其實落雨又有咩好怕喎

但會少咗人等
我已經買咗個飯返去食緊

bạn là một cậu bé?!

好灰

唔想濕撚晒

著雨褸 好型

今晚食飯見唔到蟲都唔洗咁灰

唔關事

好大雨
一陣仲要過海去見客

周圍都好多人等位

翻譯

係咪又見完客就收工

冇得食好灰

其實可以
但都會番公司先

great body
touch me
you are a boy?!
Well ~ my mouth delicious

春應該打英文作 中文好7

日日剩係對住部腦

中文

偉大的身體
碰我
你是男孩？！
好吧〜我的嘴很好吃

touch me

好員工

cls

great body

我是一個boy

禾是一個girl

點解呀 卡巴好似冇日開心咁

越南有冇人妖

我覺得自己抑鬱症咁

日日都藍色公仔

恰著咗

你冇野嘛
係咪操得太多 太緊張

日日番工weak
你office請唔請我呀

唔weak得但好想weak

好精神

如果我咁做會變炮灰

無時無刻都眼瞓

個osf weak就冇人理

There's a hole in my heart
Nothing can fill it up

970

971

972

973

974

975

976

977

978

979

唔止係hole 仲crack埋添

980

I know that feel bro

984

985

986

987

自推1001？

988

991

我走囉

992

995

996

999

Im back